msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WenPai Trademark Symbols\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-14 15:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-14 15:44+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wenpai-trademark.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: admin-template.php:17
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: admin-template.php:20
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin-template.php:23
msgid "Support"
msgstr "支持"

# Admin page navigation
#: admin-template.php:34
msgid "Trademark Terms"
msgstr "商标术语"

#: admin-template.php:35
msgid "Application Scope"
msgstr "应用范围"

#: admin-template.php:36 admin-template.php:165
msgid "Exclusion Settings"
msgstr "排除设置"

#: admin-template.php:37 admin-template.php:189
msgid "Import/Export"
msgstr "导入导出"

# Trademark Terms section
#: admin-template.php:43
msgid "Trademark Terms Management"
msgstr "商标术语管理"

#: admin-template.php:44
msgid ""
"Manage the terms that will automatically receive trademark symbols. "
"Configure each term with its specific symbol, position, and matching rules."
msgstr ""
"管理您的商标术语及其符号配置。每个术语可以有不同的符号类型、位置和匹配规"
"则。"

#: admin-template.php:49 admin-template.php:85
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: admin-template.php:50 admin-template.php:92
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: admin-template.php:51 admin-template.php:107
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: admin-template.php:52 admin-template.php:117
msgid "Density"
msgstr "密度"

#: admin-template.php:53 admin-template.php:124
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: admin-template.php:54
msgid "Whole Word"
msgstr "全词匹配"

#: admin-template.php:55
msgid "Actions"
msgstr "操作"

# JavaScript messages
#: admin-template.php:65 admin-template.php:66 admin-template.php:354
#: wenpai-trademark.php:432
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin-template.php:65 admin-template.php:66 admin-template.php:355
#: wenpai-trademark.php:433
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin-template.php:74 admin-template.php:356 wenpai-trademark.php:434
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin-template.php:75 admin-template.php:357 wenpai-trademark.php:435
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin-template.php:82
msgid "Add New Term"
msgstr "添加新术语"

#: admin-template.php:87
msgid "Enter the term to be marked"
msgstr "输入要标记商标符号的术语"

#: admin-template.php:88
msgid "The word or phrase that will receive the trademark symbol."
msgstr "将获得商标符号的单词或短语。"

#: admin-template.php:95
msgid "™ (Trademark)"
msgstr "商标 ™"

#: admin-template.php:96
msgid "® (Registered)"
msgstr "注册商标 ®"

#: admin-template.php:97
msgid "© (Copyright)"
msgstr "版权 ©"

#: admin-template.php:98
msgid "℠ (Service Mark)"
msgstr "服务标记 ℠"

#: admin-template.php:99
msgid "℗ (Sound Recording)"
msgstr "录音版权 ℗"

#: admin-template.php:100
msgid "Custom Symbol"
msgstr "自定义符号"

#: admin-template.php:102
msgid "Enter custom symbol"
msgstr "输入您的自定义符号"

#: admin-template.php:103
msgid "Choose the trademark symbol to be added to the term."
msgstr "选择符号相对于术语的显示位置。"

#: admin-template.php:110
msgid "After term"
msgstr "术语之后"

#: admin-template.php:111
msgid "Before term"
msgstr "术语之前"

#: admin-template.php:113
msgid "Where to place the symbol relative to the term."
msgstr "选择符号相对于术语的显示位置。"

#: admin-template.php:120
msgid "Maximum number of times to apply the symbol per page (1-10)."
msgstr "每页应用符号的最大次数（1-10）。"

#: admin-template.php:127
msgid "Whether the term matching should be case sensitive."
msgstr "术语匹配是否区分大小写。"

#: admin-template.php:131
msgid "Whole Word Only"
msgstr "全词匹配"

#: admin-template.php:134
msgid "Only match complete words, not partial matches within other words."
msgstr "仅匹配完整的单词，而不是其他单词中的部分匹配。"

#: admin-template.php:138 admin-template.php:360 wenpai-trademark.php:441
msgid "Add Term"
msgstr "添加术语"

# Application Scope section
#: admin-template.php:144
msgid "Application Scope Settings"
msgstr "应用范围设置"

#: admin-template.php:145
msgid ""
"Choose where the trademark symbols should be automatically applied on your "
"website."
msgstr "选择在您的网站上自动应用商标符号的位置。"

#: admin-template.php:149
msgid "Apply To"
msgstr "应用到"

#: admin-template.php:152
msgid "Post Content"
msgstr "文章内容"

#: admin-template.php:153
msgid "Post Titles"
msgstr "文章标题"

#: admin-template.php:154
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: admin-template.php:155
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# Exclusion Settings section
#: admin-template.php:166
msgid ""
"Configure which content should be excluded from automatic trademark symbol "
"application."
msgstr "配置哪些内容应排除在自动商标符号应用之外。"

#: admin-template.php:170
msgid "Exclude Post IDs"
msgstr "排除文章ID"

#: admin-template.php:172
msgid "e.g., 123, 456, 789"
msgstr "例如：123, 456, 789"

#: admin-template.php:173
msgid ""
"Comma-separated list of post IDs to exclude from trademark symbol "
"replacement. Useful for specific posts where you don't want automatic "
"symbols."
msgstr ""
"以逗号分隔的文章ID列表，这些文章将被排除在商标符号替换之外。适用于您不希望"
"自动添加符号的特定文章。"

#: admin-template.php:177
msgid "Exclude HTML Tags"
msgstr "排除HTML标签"

#: admin-template.php:179
msgid "e.g., a, code, pre"
msgstr "例如：a, code, pre"

#: admin-template.php:180
msgid ""
"Comma-separated list of HTML tags where trademark symbols should not be "
"applied. Default excludes links (a), code blocks (code), and preformatted "
"text (pre)."
msgstr ""
"以逗号分隔的HTML标签列表，这些标签内不应用商标符号。默认排除链接(a)、代码块"
"(code)和预格式化文本(pre)。"

# Import/Export section
#: admin-template.php:190
msgid "Backup and restore your trademark terms using CSV files."
msgstr "使用CSV文件备份和恢复您的商标术语。"

#: admin-template.php:194
msgid "Import Terms"
msgstr "导入术语"

#: admin-template.php:200
msgid "Skip first row (header)"
msgstr "跳过首行（标题）"

#: admin-template.php:203
msgid "Import CSV"
msgstr "导入CSV"

#: admin-template.php:204
msgid ""
"Import trademark terms from a CSV file. The CSV should contain columns: "
"term, symbol, position, density, case_sensitive, whole_word."
msgstr ""
"从CSV文件导入商标术语。CSV应包含以下列：术语、符号、位置、密度、区分大小"
"写、全词匹配。"

#: admin-template.php:208
msgid "Export Terms"
msgstr "导出术语"

#: admin-template.php:210
msgid "Export Terms as CSV"
msgstr "导出术语为CSV"

#: admin-template.php:211
msgid ""
"Export all current trademark terms to a CSV file for backup or transfer to "
"another site."
msgstr "将所有当前商标术语导出到CSV文件，用于备份或转移到其他站点。"

#: admin-template.php:219
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: admin-template.php:358 wenpai-trademark.php:439
msgid "Please enter a custom symbol."
msgstr "请输入自定义符号。"

#: admin-template.php:359
msgid "Please enter a term."
msgstr "请输入术语。"

#: admin-template.php:361 wenpai-trademark.php:442
msgid "Update Term"
msgstr "更新术语"

#: admin-template.php:362 wenpai-trademark.php:436
msgid "Term added successfully!"
msgstr "术语添加成功！"

#: admin-template.php:363 wenpai-trademark.php:437 wenpai-trademark.php:772
msgid "Term updated successfully!"
msgstr "术语更新成功！"

#: admin-template.php:364 wenpai-trademark.php:431
msgid "Are you sure you want to delete this term?"
msgstr "您确定要删除这个术语吗？"

#: admin-template.php:365 wenpai-trademark.php:438
msgid "Term deleted successfully!"
msgstr "术语删除成功！"

#: admin-template.php:366 wenpai-trademark.php:440
msgid "Please select a CSV file."
msgstr "请选择一个CSV文件。"

#: admin-template.php:367 wenpai-trademark.php:445
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功！"

#: admin-template.php:368 wenpai-trademark.php:443
msgid "Terms imported successfully!"
msgstr "术语导入成功！"

#: admin-template.php:369
msgid "Terms exported successfully!"
msgstr "术语导出成功！"

#: wenpai-trademark.php:397
msgid "WenPai Trademark Symbol Settings"
msgstr "文派商标符号设置"

# Plugin header
#: wenpai-trademark.php:398
msgid "Trademark Symbol"
msgstr "商标符号"

#: wenpai-trademark.php:444
msgid "Export failed. Please try again."
msgstr "导出失败。请重试。"

#: wenpai-trademark.php:446
msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "无法保存设置。请重试。"

# AJAX messages
#: wenpai-trademark.php:483 wenpai-trademark.php:548
msgid "Permission denied"
msgstr "权限不足"

#: wenpai-trademark.php:533
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

#: wenpai-trademark.php:538
msgid "Failed to save settings"
msgstr "设置保存失败"

#: wenpai-trademark.php:554
msgid "No file uploaded"
msgstr "未上传文件"

#: wenpai-trademark.php:561
msgid "File upload error"
msgstr "文件上传错误"

#: wenpai-trademark.php:572
msgid "Invalid file type. Please upload a CSV file."
msgstr "无效的文件类型。请上传CSV文件。"

#: wenpai-trademark.php:579
msgid "File too large. Maximum size is 1MB."
msgstr "文件太大。最大为1MB。"

#: wenpai-trademark.php:588
msgid "Empty file or unable to read file."
msgstr "空文件或无法读取文件。"

#: wenpai-trademark.php:681
msgid "Term not specified"
msgstr "未指定期限"

#: wenpai-trademark.php:688
msgid "Term not found"
msgstr "术语未找到"

#: wenpai-trademark.php:722
msgid "Term names cannot be empty"
msgstr "术语名称不能为空"

#: wenpai-trademark.php:733
msgid "Original term not found"
msgstr "未找到原始术语"

#: wenpai-trademark.php:747
msgid "A term with this name already exists"
msgstr "具有此名称的术语已存在"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WenPai Trademark Symbols"
msgstr "文派商标符号"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wenpai.org/"
msgstr "https://wenpai.org/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Automatically adds trademark symbols (™, ®, ©) to specified terms in "
"WordPress content."
msgstr "在您的WordPress内容中自动为指定术语添加商标符号。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WenPai.org"
msgstr "文派开源"

#~ msgid "WenPai Trademark Plugin"
#~ msgstr "文派商标"

#~ msgid "Apply trademark symbols in post and page titles."
#~ msgstr "在文章和页面标题中应用商标符号。"

#~ msgid "Apply trademark symbols in the main content of posts and pages."
#~ msgstr "在文章和页面的主要内容中应用商标符号。"

#~ msgid "Apply trademark symbols in user comments."
#~ msgstr "在用户评论中应用商标符号。"

#~ msgid "Apply trademark symbols in widget content."
#~ msgstr "在小工具内容中应用商标符号。"

#~ msgid "Case Sensitive Matching"
#~ msgstr "区分大小写匹配"

#~ msgid "Choose the type of trademark symbol to apply"
#~ msgstr "选择要应用的商标符号类型"

#~ msgid "Control how often the symbol appears for repeated terms"
#~ msgstr "控制重复术语的符号出现频率"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgid "Every occurrence"
#~ msgstr "每次出现"

#~ msgid "Failed to import terms"
#~ msgstr "术语导入失败"

#~ msgid "First occurrence only"
#~ msgstr "仅首次出现"

#~ msgid "No terms to export"
#~ msgstr "没有术语可导出"

#~ msgid "Once per paragraph"
#~ msgstr "每段一次"

#~ msgid "Symbol Density"
#~ msgstr "符号密度"

#~ msgid "Symbol Position"
#~ msgstr "符号位置"

#~ msgid "Symbol Type"
#~ msgstr "符号类型"

#~ msgid "Term already exists"
#~ msgstr "术语已存在"

#~ msgid "Term Name"
#~ msgstr "术语名称"

#~ msgid "Term name cannot be empty"
#~ msgstr "术语名称不能为空"

#~ msgid "Terms imported successfully"
#~ msgstr "术语导入成功"

#~ msgid "Whether to match only complete words (recommended)"
#~ msgstr "是否仅匹配完整单词（推荐）"

#~ msgid "Whether to match the exact case of the term"
#~ msgstr "是否匹配术语的确切大小写"

#~ msgid "Whole Word Matching"
#~ msgstr "全词匹配"
